屌，好似中意咗個公廁！？

話說我間學校有個女仔出名係公廁黎 ，我之前都間唔中同朋友成日背後笑佢，又笑佢以前條仔一街襟兄弟
點知呢排日日見到佢，發覺佢幾合我眼，上次佢問我野，我仲淆到口窒窒
點撚算好

所以呢排都唔再笑人公廁了

Goooooo

公廁先易溝，福氣黎，快d上馬

屌，之前我成日都恥笑佢，俾朋友知好冇面

公廁都上唔到就笑人 同呀雞有咩分別

公廁唔用咪又係晒 你唔用就下個用

公廁都未必受你溝啦
講到食硬咁
食左先上黎問啦

對佢唔同科

屌都未屌到就話人公，垃圾

應該係"話人地公但屌又屌唔撚到"

個個都上得 就係唔俾我上

好垃圾 未食先評 負皮啊

通常成班笑人公廁其實無人屌過

青頭仔笑鳩人公廁 到時你屌到未又係個個葡萄你

成班小學雞 你唔上比叔叔上，等我checkcheck佢

保衛地球既責任交比你啦

阿雞

樓主交俾我就得 大家可以岀返去先

姐係你而家好急屎，見到個公廁，你會唔會去？

利申，我會搵個乾淨d的商場廁

我今年中三

緣份好奧妙
你係命中註定倒轉頭幫佢對抗恥笑既真命天子